入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！

自己整咗張

q

w

野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

老鼠膠原來咁𠹌勁

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

迪卡儂又有正野！！出遊前要睇下喇～

多謝

見到邊度有文宣麻煩貼過嚟 集中啲

e

r

推

t

721

y

u

i

7.21金鐘見！

o

p

推
一陣出

熱烈一推

訓緊都推

interval 唔好太短 出面30秒先會update一次

痴線， 又想玩冇支援， 民陣今日會傾改遊行， 一點鐘肯定未出發

同埋有可能改星期六

唔會啦 星期六都唔係公眾假期

琴日新聞發佈會講咗， 今日開會畀黑警揀星期六定星期日， 遊行終點喺邊度。

Push

自己睇

到底 720 同 721 有咩分別

你覺得唔需要市民支援， 梗係冇問題， 祝你好運

我講民陣 點解要揀 720

佢係畀黑警揀， 佢facebook有好多人要求星期六集會， 星期一要返工， 又有人要求遊行。

原來係咁 睇吓今日有咩結果

a

今天等結果

s

d

f

早晨! 721見

繼續推！ 721見

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

善用圖片模式

721推，順手幫推今日個個

即係到底幾點

推！！

推上去！

g

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

大家，文宣現時並唔夠，繼續落區宣傳，派傳單，宣傳721同黑警惡行
721 post人手置頂，
分化post,舊新聞，全部唔好推

咪撚再推泛民PO上熱門呀

Pushpushpush
下一站金鐘 下一站金鐘!

721, 金鐘見！

唔理衝唔衝21去金鐘

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

721港島見

h

j

唔可以俾文宣post沉底

k

l

z

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

大家幫幫手 文宣聯署 之後先行到下一步

x

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

c

v

b

可唔可以update 返？

n

oh push

因為依家係銅鑼灣開始

唔係金鐘

有poster了

對準返個高層肥仔聰, 林奠啦

盡量做返616 幾和平未幾好

而且千萬不要有激力場面發生

否則真係唔知邊個郁到邊個搞出人命...到時變左黃背心2.0

有冇多d 圖

m

我無嘢講。內有tg first aid組隊link

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

街招

721見 香港人加油！

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去金鐘!!
721去金鐘!!
721去金鐘!!

光復香港 重奪自由

被抄牌時：

根據232章/54(1,2)條，你基於咩對我有任何客觀真實嘅懷疑？
我叫XXX，黎張係我嘅身份證，我住XX區。
我已經完成115/17C(2)嘅責任。我無需解釋我嘅正常私人財物。我無嘢講。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。
你已經行使完232/54(1,2)所比嘅權力。你無權攞走我嘅任何物品，除非你拘捕我。
你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？你係咪拘捕我？
你清楚指出我犯邊條法例。你而家立即警誡我。
律師未黎我唔會講嘢。手機有同律師嘅法律對話，受特權保障，我唔會解鎖。律師未黎我唔會講嘢。律師未黎我唔會講嘢。

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】- 光復香港，沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

大家幫手 仲有三日時間派咋

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

岩先都搵緊 好彩有呢個post比我周圍send圖

最鐘意這個，聽日返公司print

721金鐘見

推推

Poster
片
咩都要
無文宣
食得屎

721 港島見

五大訴求 缺一不可

現在係地鐵sd緊了

一定到

暫時得呢張

需要中環重點戰術地圖

721推土機出動
================
堅守五大訴求 勿分化勿指責
齊上齊落
建議大家自備物資 做流動物資站
頭盔 眼罩 口罩 毛巾 是啤衫
我無嘢講 我要見律師

push

全力推721Post

721 人手置頂

推到有文宣圖

721見

其實幾時傳出呢樣野

應該係民陣未記者會之前

你上一張先話9點 呢到又7點半？

嗰陣民陣仲未話集會轉遊行

咪L用啦
錯資訊嘅

後面有張新嘅
但我真係見唔到有人貼其他poster

尋狗

尋廢老

會唔會有傳單文宣?

各有各做,但圍住七大訴求做~yo

屌你老母 政府咁爛 五大變七大 再變幾大先夠

醫管局今日可以送你啲資料比警，聽日會唔會送你啲器官返上去？

強烈要求所以警署入面都裝智能燈柱，唔好比啲黑警有機會屈人警置襲警！

尋狗

尋廢老

721見 香港人加油！

pushhhh

正

各位手足由而家開始請只推721 post

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

721見！

推上熱門

Pish

拋磚引玉

我推唔到啦

幫你手

721推

推一下先

721 一起集合

721 見

大力一推

一齊走一齊走

推呀推

有無英文文宣圖？

推！

每朝養成推721 post習慣
Push

Push

————————————————721港島見———————————————我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

Airdrop

拎野

7.21見

721!!!!!!!!

唔理中聯辦三毛，721,香港人一條心

[721]彩彈戰術風格，實測報告

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

【 速報】《中英聯合聲明》眾籌備戰情況

［最終設計]黑警有旗手 我哋都有旗手 麻煩各位可以自製

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

721主線任務
我冇野講
1. 立即撤回送中條例
2. 除消暴動定義
3. 不再追究義士
4. 成立獨立調查
5. 真雙普選

PUSH

唔理住幾遠 721去維園
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
五大訴求 缺一不可

推！721
============
你認為應該要討論既post ->正評+推post->長期置頂 不被湮沒 -> 更多人做正確既事

你認為係分化、摟屌、轉移視線既post -> 負評+上一頁+不回覆 -> 得返三毛圍爐互屌引戰 -> 自然死亡

唔好造神 唔好幻想 唔好重覆犯錯
推post+正負評零代價 幾時都做得
做自己認為正確既事

推推推

７２１見！
兄弟爬山，各自努力
不分化不篤灰不割蓆不譴責

【721整合】全部推哂上熱門！

一起行
蓮花令長輩都有希望

７２１見！
兄弟爬山，各自努力！
不分化不篤灰不割蓆不譴責！

【721整合】整合Post！全部推哂上熱門！

[721]呼籲大家係開咩post之前都加[721]係前面

推呀

點解仲有咁多人講金鐘，唔係改左銅鑼灣喇咩

癡撚線！EBB呢個時候竟然仲食京阿尼人血饅頭

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721維園見

👍🏻

推

五大訴求 義士一個不能少
唔好忘記6，7月黑警點對我地班義士
有好多兄弟等我地救
721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

推 721 港島見

［721文宣］推
整完唔知放邊好

番工番學 Airdrop攻勢！

我無野講

印出嚟 黐喺連儂牆！！

唔係集會 改左遊行啦 自己睇返民陣啦

改左遊行啦 7點就遲啦

重開過文宣把啦 貼錯曬

半夜推post GoGoGo

不要説推

試著説:
緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

命運在你手永不低頭

緊急!!!!
1.提防三毛帶風
2.推7.21 post
3.確保社區只有7.21資訊，沒有7.20 poster

不篤灰，不割蓆

五大訴求

香港人撐住

721金鐘見

【721整合】721整合Post！全部推哂上熱門！

push 721

有你有我有情有天有海有地

#721真遊行

#五大訴求 #缺一不可

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

#不分化 #不篤灰 #不割蓆

#285 14頁

721主線任務
唔理衝唔衝 一齊去金鐘
兄弟各自趴山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例

7.21
我無野講
大家幫幫手推返有用 721 POST 上黎

［721文宣前哨戰］連登仔點解會忘記左WhatsApp?

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

毛你唔撚洗指意洗po，我呢兩日返工咩都唔做，齋推po同你地死過

借分享

請自己考慮其他非官方物資站設立通告的可信性

#物資 #物資收集站

現時已確定的物資收集站:

沙田:
地點 : 沙田火車站B出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1500開始

樂富:
地點 : 樂富地鐵站A出口
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 2100 - 2300

北區:
地點：粉嶺地鐵站B出口
日期：19-20/7（星期五同六）
時間：1800-2230（19/7）
1500-2230（20/7）

葵芳:
地點：葵芳邨 葵芳MTR D出口向右直行
日期 : 18/7 (星期四，今日)
時間 : 1800 開始
額外活動 : 放映會、派721傳單

銅鑼灣區:
地點 : 銅鑼灣地鐵站F1岀口
日期: 19/7-20/7 (星期五同六)
時間: 20:00-22:00 (19/7)
14:00-21:00 (20/7)
額外活動: 派721傳單
徵收有心人幫手💪
請PM @ffison

油尖旺區

地點:旺角中旅社對開足球場
日期: 19/7
時間:1930-2200

721 !

番工番學食飯搭車 發動airdrop攻勢

721 見！

集中推721

今次721主題線係 獨立調查
其他訴求都繼續

有無文宣巴絲整公仔圖，再加D slogan
例如
關二哥 忠義XX....
包公 大公無私, 獨立調查 還原真相...
之類

Up

我無野講，但大家記得入@reminder612

我懷疑你冒警 請你出示委任證我懷疑你冒警，管有受限制武器，意圖襲擊他人我將會行駛公民權

七大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

7.21

721
維園見

721
維園見

721
維園見

聽日見

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 1500 維園見

lm

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，毒撚打J打死，仆街死

721
伯伯絕食咁老都出黎為下一代你班毒撚抗爭，你班毒撚喺屋企做乜拎嘢，打J打死佢仆街

721
維園見

721
維園見

721
維園見

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

拎文宣